連登網民上載德望女學生照 校方報警：會調查

近日有網民在連登討論區上載多張「德望學校」女學生的校服照片，其中包括港鐵上拍到的全身照及Instagram上的私人生活照。貼文受到關注後，facebook專頁「名校Secrets」出現數篇帖文，稱學生感到受辱，斥連登網民行為不當，要求尊重女生，同時呼籲其他人抵制色情資訊及偷窺狂。校方指已報警，警方回覆會調查。

《香港01》早前曾就網民發布偷拍照情況向警方查詢，警方當時回應指一直關注相關情況，並會在適當時候進行網上巡邏及執法行動。警方亦提醒市民，互聯網的世界不是無法可依，大部分針對現實世界的法例均適用於互聯網世界，因此切勿以身試法，而偷拍行為可能干犯以下罪行：
遊蕩導致他人擔心--《刑事罪行條例》第200章160(3)條
有犯罪或不誠實意圖而取用電腦--《刑事罪行條例》第200章161條
公眾地方內擾亂秩序行為--《公安條例》第245章17B (2)條
作出令公眾憤慨的不雅行為--違反普通法

有網民於上周四（16日）下午在連登討論區出現發帖留言：「唔使着返學襪個（嗰）間女校，係咪叫德望？」又指學生穿綠色連身裙，而且「着婆仔鞋又唔着襪」。其他網民回覆貼文時表示，「好正，可以著絲襪」、「我都留意咗好多年」等。

貼文最初未有貼上照片，數個回覆後有網民上載一張全班照片，其後再多數個回覆後，有網民上載一張疑似在港鐵車廂偷伯的女生照片，清楚看到兩名女學生的全身，但看不到容貌。後來女生照愈來愈多，有網民看不過眼，爆粗斥貼相及沉醉在討論中的網民是「毒X」和「痴漢」，又怒斥他們把私人帳戶的ig（Instagram）照亦貼出來，行為不當。

其實d相係佢地自己影

J左咁多年學生妹 係德望咁麻煩

岩喇拉哂班女學生

respect wamen

有冇lin

Respeck wamen

報警拉鳩D老師同學
大義滅親

不對, 有些是偷拍的, 去原貼就知發生??

4條罪無一條岩道理

邊fu不誠實

條友光明正大擺明po鳩你喎

Post J圖都犯法
咁以前post華德中個班爸打咪

做mud鳩搞到咁大係唔係痴撚左

啲相好多都係自拍擺上網報警做乜撚

自己post既相唔比轉貼就咪柒影啦

所以偷拍果位巴打

咁女影男犯唔犯法？

浪費警力咪呢d
唔怪得佢地 淫照事件呢班細蚊仔都未出世
何況今次連談都談不上

香港冇肖像權可以告咩

又冇影到走光
影下腳都唔比??

連登仔等收皮 得罪有錢人啲仔女

d記者影學校門口學生點計

true

仆街 冇睇過

咁撚驚自己仔女比人睇嘅收撚埋佢部電話唔好比佢影相放上網囉

我以為影地下唔小心點影到對腳
我地又唔係影果個心入面條蟲，點知佢諗乜

報警 真係on9得可以

其實本身無野 個post得三四頁
但之後有個疑似家長係咁推post搞大佢
同推哂ghs d女落火坑無乜分別

打出黎果d想奶啊 玩一晚果d咪係

拉晒班傻仔

以前高登少人上

姐係以後有校服/職員員工既相係網上面都可以報警？

唔係hk01影架咩？

J下學生妹都唔比
仲講咩言論自由
香港已死

share相都犯法？

記者朋友

而家quote人地公開放出黎啲相都犯法
咁遲啲做essay quote人篇文會唔會告你抄襲 侵犯版權

好有網絡23條feel

查咩？

唔准對人有性幻想

德望妹個個屋企大把錢，你地等收律師信啦

印象中share唔犯法
但係得地鐵影相果位巴打先有事??

連登有冇法律撚解釋下

連登仔摺埋喺連登打j都要比人搞

但係d相係佢地影

原來轉載都會犯法

不誠實使用電腦罪

女校

終於可以清哂連登班人格障礙 同反社會

似係。。。

清埋全港大部分男人添

。。。

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
呢個真係超必

德望淨聽個名都覺得有陣阿婆味啦
真係J唔落

Between又唔見以前華德中 真光 協恩果啲出聲

咁應該係港鐵捉下話？ 你係地鐵食野警犬又會拉你咩

得嗰幾張相，仲要冇個抽得既
點同真光鬥

痴線 有冇多啲圖睇下有幾過份

真．黃大仙區潮文

自稱名校自稱有錢既竟然講粗口?
有失身份喎
返去香討/名校secret啦

見到名校secret d 男女權撚(厹)日吠夜吠嬲都谷哂青筋就想笑

公開相都出事

癡線係自己地頭打下J都比人報警

着得起套校服
又要影相放上網 呃like
就應該預咗有機會喺連登見到你
最好就咩都唔好影
不過 年輕人就係咩都放上網
家長們就鐘意斷章取義

On9到震 屌

屌（這裡是作發洩的話助詞用）！啲德望妹真係好麻煩。

似係有人想搞大佢

今次就可以試下連登面對警方係咩做法啦

咸相? 係學校自拍咸相?

痴線 想吊人老母
有冇人屋企媽媽唔見左
可能俾呢條友吊緊
好撚不安

又撚連狗

全部有著衫冇露點

仲有啲人都係講下J下

套校服本身已經核突,襯埋對婆仔鞋仲要唔著襪真係有d 反胃
邊個會J d咁既服裝??

戇鳩, 如果真係拉話兒童色情, 連影果個同本來 上載上網條女都會拉

以後所有post都加密啦
d所謂記者狗/page admin上黎copy and paste
就呃稿費呃like，衰撚過新假期
d中小學雞學人上連登出post搞臭灑
搞到上連登係潮流咁
好快連登就變到同hkdiscuss冇分別

又係01

拉到人我切
唔講以為影裙底定CP

咁撚樣都色情
以前華德中果d叫咩

連登仔咁鍾意支那01丫嗱

香港冇肖像權，如果張相係本人影而俾人盜用，咁先可以告，用版權條例。如果張相係巴打自己影咁就無事。地鐵好似唔俾影相

豬又點 慘得過有人J呀
香港男人真係咁撚垃圾嫁喇
仲要偷拍 痴尻線

高登個邊先好笑

突然聖人上身

以前年中j唔少華德中

仲有其他一大堆偷拍

我認為要拉發明相機同手機拍攝功能果班人，
佢地發明左引人犯罪嘅功能

告得入 華德就發左達
告到高登破產都似

推撚爆佢先 傻閪德望

嗰度唔好理喇

唔好講咁多冇圖點查呀j左先啦

Yes

無知一問，就算真係影腳 錯咩
犯咩法

陳庭佳咁多年都未報警

明明最冇資格出聲就係佢地

偷拍犯法咁我下次放曬腳架對住你學校門口明拍你囉

J你咪J你囉，又唔係你面前J，自已擺上網仲怪人

前排真係好鍾意睇pewdiepie諷刺女權撚

笑撚死

連登仔gg

戇鳩到無適

香港01果班人真係

你係咪on9架？第一日上網？
張閪相放得上傳就有機會比人睇到架啦
你唔想張相比人睇咪唔好撚post相囉傻閪
又要做雞又要拎貞節牌坊
以為自己係邊撚個？

自己on9影左傻閪相，又要on9放左上網
跟住懶人上傳你張閪相
又唔反省下自己幾on9

連登好多po 都好低質

屌你老母小學雞扮撚晒野咁 收皮啦柒頭

好奇想知
如果係個靚仔白人share張相話佢好靚好sexy
結果會點

睇完啲相，班女勁豬喎

濕曬

臭雞

德望女真係好煩

又唔見協恩 英華 真光....啲女嘈

盜竊罪呢?

做咩呀大佬 想點呀小朋友

真光真係學生妹始祖

有資格出聲,因為當年班人已經過曬連登

自己記住跟住返屋企慢慢搞係乜撚野意思，有冇人翻譯
利申中文閱讀5

好想屌德望妹呀呀呀呀

老婆一定協恩妹

仲以為好多偷拍....原來九成都係自拍照..

Btw 記者朋友你哋好 我叫豉油 唔好寫錯做鼓油plz

真係麻鳩柒煩

早輪就有PTGF做雞又唔畀得人話係雞
而家又有班臭閪自己放相上public ig/fb吸like,但係又唔畀得人轉貼

好撚心你班臭閪啦
承受得某啲虛榮嘅同時唔該都要承擔返畀人放上網嘅風險啦

次次放工都有好多協恩妹經過

喺附近番工

協恩妹

響哂度
[/quote]

日鳩日都丁學生妹嫁啦
有錢大撚晒咩

唔明點解真光豬都咁多人吹奏

判得入真係笑出黎

純討論。
即係如果我好喜愛某種制服或紀律部隊, 例如消防員。 我係網上搵到佢地post既相, post上黎同大家欣賞,
消防員如何威猛, 如何偉大, 件衫又好靚。 係唔係都會犯法?

前題係我只係轉載, 不是偷拍。

好撚驚，報驚？

lol sisterfisters

我仲未搵到圖.....

高登果邊淨番一大堆怨婦
連登大少事都開post講
相反呢度冇咩高登d post

轉載一定冇事 除非cp
但係偷拍我諗都要睇你share既context係點

我估佢針果個位係你po完相，講話想撕壞人地條裙 好撚淫 <- 呢個位先會出事

講左咁耐都冇法律撚??
好重要啊呢個討論 今次告得入而我地唔知死mud既話以後就少左一類post喇 仲要3日唔埋都出一個呢類post

讀德望叫有錢?

咁班八婆成日擺人啲相上名校男女神page 嗰啲又點計

將就下啦
高登啲post就黎一星期都推唔爆一個

都係貼班相同佢地IG自拍照姐
咁都告得入就真係

而家全香港都知德望唔著返學襪

羊毛出在羊身上啊
唔想俾人品頭論足唔好po出嚟吖嘛

有人告連登，連狗一定第一時間交哂d會員資料出黎

個廢柴仲話要抵制連登
個陣因報都收唔到高登皮
憑呢班鳩毛都未出既傻西

告到先算喇

名校 Secrets班admin真係偽善到爆,垃撚圾

正如靚女唔會痾屎
常識黎

德望臭閪咁撚麻煩 一陣就J多你一獲

人地坐禮堂都話人臭雞
this is lihkg

學校報警都係同d變態家長交待姐
d相又唔係偷拍裙底，
好多都係佢地自己影
咁都告得入真係以言入罪

勁你老母咩
成個post得貼偷拍條友有可能有事 (分分鐘都係轉貼)
上面d 9up都當真 你就要認錯喇

無計啦，佢地要靠討論連登生存
其他topic無人理佢地
慘

貼呢張圖出嚟，唔係以為覺得自己好有道理啊嘛

不道德 不合法
論公道
幾時打算還翻公道比啲明星暗星？
保障學生唔係咁 到底香港班教畜諗乜撚

連仔？不了

啲人又係衰嘅
加密咗點解會睇到嘅呢

個條五毛狗波台狗生物角落係就快d呀
無人想見到佢

朋友，真好

明明人哋只係share d普通學校生活相 都可以比連燈仔話係臭雞 唔Po上網就咩事都冇

原來係伙記嚟
得！冇事 大家收隊

識黎又可以識多幾位朋友

攪大件事仲多人睇

其實本身個post好快會沉

係
不嬲熱門不過三日
發大嚟搞 居心何在

你會唔會天真左少少
先唔論會中招果個都唔知係咪人格障礙同反社會
呢度最多唔係你講果兩類人 而係人云亦云 跟人臭雞前臭雞後亂咁嗌果d細蚊仔

已睇

我地都冇話比你地班死毒撚影
慳啲啦

拉登真係好撚柒 有咩好事係上過報
柒事就一大堆 都係回家把啦

回阿祖家？

下
唔係班相尼架咩？

當年快閃強姦黨條友都係衰言論令人不安

出圖 ge '賓周我最長' Ching 已經深潛

啲撚樣重要好醒咁解鎖㗎
到時自己奶屎上身

真係想知用邊條罪告
自從巴士阿叔開始差唔多日日都有影擺上網

一係就拎想強姦呀諸如此類嘅言論去入

有冇巴打朋友up個打包嚟睇下

拉肥絲大隻啦

想俾碧咸強奸又點計先

「好想奶」
「每日下午三點半去彩虹站捕」
幾踩線

港女肉便器 黑奴都屌得中出埋流心 生出黎死孽種 狗可以同佢地生出獸人 日日被人綁撚住吊起強張開口輪姦 成為奴隸也不如的玩物 堪稱獸人肉便器

連登stay strong

好想奶同去捕都死?

屌，班港女特別麻煩

校方幾時報警告埋自己
成個校網都充斥住學生妹嘅照片

咁d妹妹仔知道網上成千個留言既陌生男人講話想奶佢對腳應該都真係幾驚既
仲要係有偷拍
轉貼冇事啦

啱啦，拉撚晒班臭閪就啱啦

雖然你例子錯但我明你想講乜
以言入罪香港唔係無案例
炸老鼠國
前一兩年雨傘肥蔡講到準備好都有比搭返去

真係全世界都知德望d學生唔著襪

今日搭mtr 前面兩個女仔係到笑德望唔著襪

影到走光其實都冇野
大把女藝人比人記者影到
如果犯法既站d記者比人拉哂啦

挑戰連登仔

對絲襪放地下咁污糟

屌 唔撚比人轉載得既 就咪撚影完放上網啦
人地係街影相 你班友唔問下影相果個 自己入左鏡
轉個頭人地放相上去就告鳩人 咁撚既閉既
出街帶黑超帶口罩帶埋帽啦

香港冇肖像權 大把錢又點
定係佢地以為網絡廿三條立左法？

建議德望臭閪們出街唔想畀人影到要咁著

遊蕩

尼你老母

正仆街偷睇女學生

阮馬素嚟香港
成班女咪又係話捕佢
想奶佢

同埋邊個話捕係不法?
我捕佢一出嚟，立即同佢道歉 ok??

google左下 冇影私處應該冇事
問題應該係跟埋一齊既言論
不過好多都唔係po偷拍圖果個人講既野所以應該入唔到佢數

原本都唔知有個咁既post
多謝班友推到比我j左2日

Po j圖都報驚 做乜鳩

同埋引起左公眾既反應同討論呢一點都應該好踩線

使唔使聽日全部有份J既毒撚一齊去自首呀

法律唔係淨係睇字眼既
你呢頭講完話去捕學生妹
下一句就話要撕開人地條裙 咁好難搞

唔識用電腦而公開咗自己私隱
俾班識用電腦嘅人搵到嚟轉載都無可厚非
根本就係佢哋自己柒咗，又要公開俾人睇又受唔起人閒言閒語，惱羞成怒就報警解決

唔該匿喺間房學下用電腦先啦

德望推廿三條？

班得望閪真係好撚柒on9

抹完地比你奶

邊係同一個人講

對唔住 著到咁都會比人影
著到咁奇怪

乜叉都報警，警咪就係黑警，道德拎和警狗最腐敗

可唔可以告返佢地誣陷我地
佢地話成個連登都係變態佬
身為一份子我覺得好不安俾人屈
聽日要做精神鑑定
醫療費個筆可唔可以入佢地數

有冇法律jj

焗到超臭

岩啦 拉哂班臭西

其實咁樣真係加速網路世界自由被收窄 黑警見呢單野有得做 仲唔講會調查快手破案 為求奶共

"我諗"，你不如諗全世界人類每秒都不停意淫/視奸/強奸德望妹啦！

宜家啲中學生寧舍憨尻

記者朋友 我係變態連登仔
好想睇住佢地d自拍瘋狂打J

今次會唔會係開壇以來最大嘅一次危機？

柒就柒在連登仔今次係搞德望

咁都叫危機

係咪未上過舊登
咁都危機
同埋 會調查

咁撚樣hea間學校

好撚驚驚啊

好撚驚

連狗好快會跪低

我因為上開連登所以俾人標籤為變態佬
咁樣抵毀我聲譽 假若我因此蒙受損失
例如公司唔請我或者炒左我
可唔可以告佢地再攞賠償

有冇法律jj
我好驚聽日返工俾人歧視

原本個post過幾日就沉
而家搞到咁大

成個連登都gay佬，專影班德望死tb

女權真係大哂 你試下POST靚仔學生哥 佢地就開心死
香港做男人連少少幻想空間都唔比有

染撚到呢個樣

報警,真心覺得係哂氣
你自己學校影相再UPLOAD上去就得,跟住自己D學生,教師再SHARE出去就得

依家咁樣比人再SHARE出去就告人
咁樣日後有D咩事比人影左相,本身比人告緊既話,係咪可以再反告人地上傳你張相,另到你有危險?

真。小學雞上連登

擺明歧視班性小眾 去平機會投訴先

你條柒頭邊撚個呀
好心港男咪撚咁柒啦

有冇諗過影德望啲miss

唔講以為發生咩大事
仲#staystrong

有冇人backup
驚俾人del post

咪係,望MISS好過望依班咁既學生啦
不知所謂

德望扒房

你條柒頭吹到德望好似佛地魔咁做乜鳩？

好撚7
班女大左一定係臭西麻煩師奶

如果有連登仔被人拉左就笑死我，買定花生先

著鞋唔著襪 老套兼核突

玩得愈大 愈想繼續睇學生妹

小學雞

影裙底就話姐
做咩姐佢地

我覺得唔會 點會入到罪

貼相有咩問題

西童都未報驚

#staystrong又係柒左d
人地恐襲地震又stay strong
你比人擺上網又stay strong

莫須有

其實個POST冇個正都有人J

#staystrong
#keepuploadphoto
#leg
#more

等睇連尼住條柒頭出賣連登仔

出賣都無用 根本入唔到罪

連quote都要告
音樂台巴打有難了

順便拉埋果個咩名校男女神啲狗公狗乸啦

波台有幾位巴打 仆得街了

告你還告你，入罪還入罪
求其搵個祭旗
拉佢番去慢慢問已經夠嚇死連登仔
唔好唔記得重有條萬能既不誠實用電腦罪

諗起前幾年有人偷影地鐵條靚仔 班女咪又係出晒水
又唔見班女會識講影響到人 令人不安

收左部電腦大把野可以屈你入罪

其實香港係冇肖像權
只要唔係比你發覺或阻到你就冇事
同埋佢冇影裙底冇身體接觸
就唔構成有犯罪意圖
如果佢唔係跟蹤你
咁亦唔構成遊蕩罪
所以如果搞咁多嘢
到頭來得個桔
仲要比人笑
咁不如叫政府立咗法先

有警察專用嘅cp usb 要做鳩你有幾難

黑警隨時入鳩你都得

連登好似話黑警唔會理喎

想當年話買起咩手腳，甚至今晚旺角等都比人告
唔好咁老定

至於出相，如果係轉貼相信冇問題啦

呢d偷影又冇人話有事 擺到明d女出晒水

你肯定呢堆俾人影就係網上自貼性感照嗰堆？

偷拍不嬲冇事...只要冇私處

我想表達係成班女出晒水意淫條仔佢地覺得冇事 而J下學生妹又起晒鋼 如果真係告到香港男權準備去到負

你話有人hack 入佢cloud drive 偷相就話姐

不過咁撚豬 有人J咪開心下囉 係到嘈 真係J睇日本妹果d唔好啊

擺到明女人世界啦
女人鐘意既,做乜都得
女人唔鐘意既,你望一眼,都屈你有強姦佢既想法

你咁玩法
記者又冇得quote名人啲相做新聞

算啦你返去facebook 啦

有冇link?

其實雖然大家的關注點係相 但如果黑警真係要入連登仔再用呢件事做之後收窄言論自由的基石 會係用大家post的文字。 相信大家都應同 如果有上網話 要殺死xxx 同沖入xx度殺晒入面的人 敢係好易比人拉同砌得入 不誠實使用電腦因爲有犯罪意圖。而敢岩個post 有人話要撕爛條裙再點點點 可能入係入post呢段野的人 反而照or 轉貼相果d冇事

劇本黎
遲啲開始上forum 就要實名制

痴撚線...我講緊間學校 浪費納稅人d錢黎查on9 case

得啖笑

我就唔撚信有事

連殺無赦都告唔入
你地班人吹兩句又告得入咩

少少事都報警 麻撚煩

有豬西眼紅 人地有得比人J

ip都唔洗check

有啲巴打小心啲好
佢地要老屈你性騷擾其實好易

連登仲有絲打架，唔係淨係得巴架

報警姐係學校推D學生妹上報

咁撚柒

唔好F F啦
男人老狗扮女仔

圍內J變全港J

如果係你應該就唔會係老屈囉

連登真係比高登多咗一種生物：真。 絲打

話告得入嗰啲係新移民？

原本鎖晒啲圖，已經好尊重啲女仔
硬係又啲柒頭懶醒解鎖，拉呢班傻仔就啱喇

咪又係攞唔到證據出黎嘅道德撚

跟本就嘥氣
又唔見d家長話設計套校服果條友意淫？
拉埋佢呀笨
咁驚比人有幻想咪包糉咁囉

香港冇肖像權
d 相點睇都唔係sexual/ indecent
入佢咩罪呢

港鐵附例

頂多係依條姐,但好似有D片都係有人港鐵出事拍片
咁依家都應該要抽埋果堆人出黎一齊告喎
唔好話咩拍片係保自身 保完自身一樣要比人告你係港鐵拍片影相果D

影果D個係大陸人
點捉

呢啲附例就算了

自己玩死自己

港鐵可以揀嚟告

德望校長:俾你班死女包玩死

RESPEKT WAMEN

OPEN BOBS U GURLSS

單野越睇越好笑
唔想俾人睇既話
學中東婆由頭笠落腳咪得

真係要坐既話
以前new 3 lunch同高登 比人拉既人數可以坐爆3個赤柱

仲記得以前一齊bt幾千張學生果個file
來源已經唔記得叫咩名
到今日今日仲大把論壇既成人區有好多偷拍 希望d衛道之士可以上哂咁多個聲討下d「變態」

不誠實使用電腦

好多都係外國網,外國server
根本做唔到野

做唔到野都可以cap低擺上ig叫人respect架嘛

咪臭係

斬腳趾避沙蟲

掩耳盜鈴

唔報死全家

道德撚死全家

Repack ramen

一個不誠實使用電腦都玩曬

post佢地自己影既相根本冇問題
就算係偷拍，冇影走光，都唔撚算犯罪
都唔知佢地咁認真嘈嚟做乜鳩
至於等放學呢個就真係祝果位巴打好運

告鳩你地不誠實使用大腦

重申一次
只要冇犯法你吹鳩得我地漲咩

好少事，希望大家包容下唔同人

J真光J左咁多年都冇事
都係J番真光算
德望d豬扒除左短裙show腳之外，咪又係豬

有冇巴打有啲友ig
繼續轉貼哂出黎

睇下佢地告咩撚
轉貼罪？

屌啲竹昇妹真係麻撚煩

雖然係，但咁都報警真係十分on9 羅

有無list

貼J圖就反社會
你係度留得言肯定係反中共

Respak whaman

其實d咸濕仔都係J件校服乍
試下全香港學生妹校服變晒做大陸運動衫咁款
我包保德望班豬扒唔會再俾人偷拍
不過其他學校偷拍情況會依舊

咁即係
屌啲竹昇妹 麻撚煩
定係
屌 啲竹昇妹好麻撚煩

依個一定係五毛

呢件好J過德望啦

伯母

以前返學個個都覺得綠色制服好醜，話就算夠分都唔會原校升中六因為唔想著嗰套校服，點知而家連登仔覺得正
利申唔夠分

告得

J ED

睇黎你大6黎喎

冇影腳冇影胸既話的確唔會告得入

得大6有肖像權

嬸嬸你依家嗰套仲正

條絲襪正

廿三條 廿三條

焦土派出黎啦
唔怪得咁多五毛

朋友之間分享係咪唔犯法

I respect wahmen

盡人事同阮修女解釋緊，報警搞到出161，最後無人會得益，得警犬同強國猿好高興

未來雞

網上貼相可以用「不誠實使用電腦」罪
街上偷拍可以用「遊盪」罪

咁佢自己貼相上去 自己share比人睇
咁告人定告返自己
街到影地下 佢自己對腳攝鏡 又係告影果個？
咁我出街無啦啦比人影到 係咪可以告條友？
咁d記者可以等坐

我估你地得罪左德望個家教會會長
原來佢個女上左鏡

原來-》 原因

到底影到啲乜？

屌你 講就係呀？
告得入先講啦

j協恩好過 德望 收皮啦

【本報訊】「媽咪，我俾人拉咗呀！」涉有偷拍女子美腿狂的男子，日前在旺角區商場纏擾一名穿短裙的女店員，連番挑逗指「你隻腳好靚」，翌日更變本加厲偷拍女事主美腿，東窗事發後，一度向捉拿他的女店東跪地求饒，更致電母親求救，最終涉案被捕帶署。
記者：劉燕婷 張家豪
被捕男子27歲姓連，因涉嫌破壞體統罪，於本周二（30日）在觀塘裁判法院提堂。案發現場為旺角彌敦道旺角中心地下，暱稱「香蕉」的21歲受害女服裝店員透露，連於案發前一日已出現，在店舖內逗留達三句鐘，其間問長問短，更說到「你隻腳好靚」、「你對鞋好靚呀，邊度買㗎！」她起初還以為連「儍儍哋」不以為意，豈料翌日他再前來店舖，逗留達兩句鐘，並偷拍她的腿部。
事發於上周四（25日）晚上7時許，在商場開設店舖的22歲女店東望出店外，赫見有人正用手機偷拍穿着短裙「香蕉」的美腿，遂上前喝停對方：「你做乜影人呀？唔好再影！」豈料對方繼續拍攝，手機傳來多聲「咔嚓」聲響。

咁又點 三萬蚊過夜 你個女雞黎架

王心凌巴打成日post J圖
洗定八月十五啦

叫佢食屎啦
呀乜撚嘢會長你個德望女好撚豬呀 告鳩我啦

吉野妹係德望 淫腳

逗留三個鐘
言語騷擾
連日去
加剩係影腳
再加埋當場斷正

都唔知最後係咪告得入
google呢條罪係普通法
連香港法例都唔係

附例話唔俾爆粗添
日鳩日大撚把地盤佬係到爆粗又唔見拉鳩晒佢

唔比飲水ar diu
要揀樣野衰我就影腳算了

以前真光女英華唔出聲，選擇啞忍，
唔代表依家德望出聲有問題喎…
德望出聲只係代表德望女仔敢言，肯叫大家正視呢個問題

如果有男仔著短褲波褲既自拍比人擺上網，話男仔腳好撚正
同樣都係性騷擾，都會帶比男事主煩惱

咩撚野叫女人都係雞係公廁，你咪又係老母個西出黎 尊重下女人好唔好

點解女人露腳係佢地賤格一定要被人影，佢抵死，男人露腳就冇人理？

你都可以影男人腳
有人唔比你影？

我唔夠分無喺原校升預科著唔到套青色校服呀 不過我想講德望啲女好撚淫架，以前我讀嗰陣，啲同學會喺校運會溝喇沙男拔仔，又會爭仔搞到不和分哂黨派喺班入面互數，日日都有花生食，我柒頭皮所以無仔溝同無溝仔啫，唔明點解今次啲女又扮哂純情咁

屌 前幾日去左旅行 有無整合咩事

唔記得喇好耐之前，有啲得11，2分都升到原校，原因你懂的

正啊
好撚on9啊班臭雞

好大嘅官威呀

屌你好撚驚呀
搞左德望今次點算好呀

各位高官高抬貴手 放過小連登一馬

#lihkgstaystrong

🤓

=.=#

啲口吻成個廢中咁

男學生都可以Post架

從來都係雙重標準
有無人為佢地發聲 ?
話咁貼人相笑人係錯 ?

講真 男人係大方啲
啲女人又小器又自卑
小小野就覺得人地迫害佢

揼邪骨爽唔爽？

報警囉，驚你學校有牙呀？
扮哂正義撚，你一世唔打j嫁？

連仔出律師信告鳩佢地抵毀聲譽啦

佢地話全部連登仔都係咸濕變態呀

蓋ching呢次仆街 其實黑絲真係唔好睇

評頭品足 告咩野

我隻腳俾人放左入mv又點計？
利申 巴

佢識打J未？

快撚啲抵制

一定要告
報警調查

蘋果係中環影女影咗咁多年都無人嘈啦 再者，連/高登咁多年以黎好似都係第一次post 德望，你而家就話要報警你叫協恩瑪利諾女拔聖保祿個d學校情何以堪

如果蘋果影完人下邊再加埋

好白滑好想奶 一定畀人嘈

森美話乜最想非禮嘅女藝人都畀人話

唔可以恃住冇出真名 以言論自由嘅名義就講嘢唔負責任先得㗎

我咪負左責囉
比你屌緊啦
仲想點

蘋果影完 有人話想奶 = 冇問題
咁樓主影完 其他高登仔話想奶
係咪又冇問題

蘋果嗰堆comments仲mean

咁咪高登仔有問題囉
其實唔係啲鹹濕佬對住啲有可能未成年嘅女仔講啲咁嘔心嘢未必會搞到咁大件事
與其怪人小題大做點解你哋唔好好反省下

見到劣質討論區我真係笑咗 名校secrets一開始充滿著高登用語咖，搶走咗sorry for 1999已經係最佳例子。而家仲要淪落到變5P page，我敢肯定而家上高登連登既名校撚肯定多過追個垃圾page多多聲

咁即係影相放相冇問題
內容先係重點啦

咁開POST討論校服有咩問題？
偷拍你底褲就話姐
有一個人話想強姦啲學生妹又代表全連登？

講句套校服好正係咪又叫性騷擾
又叫變態佬

我覺得其實呢D人應該捉去睇醫生

Verrry nice

係連登 女性係無say 係雞係公廁
偷拍人都可以大條道理

警方快撚啲行動 捉撚曬班偷拍毒撚

快撚d啦

39歲(偷影學生妹）

個位巴打係唔係度

等下啦你班蟻民
我哋猶太人會搞㗎喇

捉左一條柒頭啦

個條友係柒啲嘅，偷影人哋裙底

條友真係on9去挑戰人地底線

成件事瞬間柒曬

名校secret 有件弱智仔話一定告得入點算

屌你老母 18歲都唔夠就學人拋法律條文
清洪打官司都唔係100%贏硬啦
咁撚囂張話唔會告唔入 咁搞法過多幾年咪清洪都要叫你做大佬

大部分相係佢哋自己放上網，點解告得入

平時着哂三點式熱褲出街 係ig fb打卡越多人like就越開心 一擺上連登就扮純情 咁驚出街比人睇就扮伊斯蘭黑布蒙頭 真係貪你件校服夠護眼咩 天下有j既邊個無j個學生妹 唔通j阿婆 點解香港男人越黎越怕港女 就係因為佢地咩都擺高姿態 幾張正常學生相就要報警拉人

係女人都睇唔撚過眼佢哋咁嘅款

香港咩都衰過美帝國

諗左好耐打段野出黎攞光環 睇得出

如果比人評頭品足係學生哥，成件事就唔同。

用評頭品足4隻字黎淡化曬 睇下原post啲痴漢講左啲咩先啦

上網就理直氣壯話無問題
現實中咪又唔敢同人講自己J 過德望妹
連登仔

真係去左彩虹影

你放心 如果真係做得出 連登有一半人應該比人拉左

夠18未呀佢 睇咸片

著三點式熱褲個班exactly係比人講個班？
一碌鳩打一船人真係連登仔大技之一

唔好再轉移視線話出街驚比人睇蝕
依家係亂用啲相 偷拍 擺上黎一人一句話對住幅相打J 等等

你要J學生妹咪上pornhub thisav 自己睇飽佢
大把片cosplay啦 你講到咁憎護眼綠 咪j人地日本制服囉

不如假設你第日生左個女 佢幅相擺左上網比人話好撚想姦左佢 甚至比人偷拍 你係咪話個女抵死

女人有特權

J真係除褲打J咩
戇撚鳩
覺得靚咪話J囉
講親金城武 吳彥祖
大把人話J左射左啦

唔通全部都gay佬咩
屌你老母小學雞真係小學雞
放學又上黎9up

你試下無啦啦比人偷影張相上黎 跟住話一路視姦緊你

你咁講林鄭應該快d搵人拉哂連登d人 成班友都咒佢
有d野認真同唔認真都唔識分 以前高登咁多學生妹相 我想問邊個比人搞過 姐係d人問伯母 又真係搞佢咩 心智咁低最好電視都唔好睇

蘋果堆中環我至靚下面啲comments仲賤啦又唔見你去屌蘋果，全部都係同狗撚一樣選擇性失明得黎又鍾意搶光環

唔係真係要做個樣野出黎先係侵犯到人
知唔知咩係語言暴力

另外偷拍個啲點計 ？

咁快啲拉撚左作一手撕開潮文既高登仔先啦 on撚9

上個網都要睇道德撚
以為得fb先係道德撚聖地
家陣咁多小學生都有isp email
邀請碼hi ball

乜有人話過抵死呢兩隻字？
你咁樣打稻草人老屈樓上真係無得輸

你先係混淆視聽同一支竹打一船人嗰個
麻煩你搞清楚偷拍，影裙底，影生活照，轉貼同9up個班人係咪同一堆先
咁就入晒連登偉開

咁呢個post討論緊乜就梗係回乜架啦
又轉移視線大法

究竟幾脆弱既人先承受唔到呢啲所謂既語言暴力

偷拍從來都係唔道德一件事 但佢又無怕你裙底又無好嚴重既事 你唔鍾意咪搵人開post反應下 但去到咁盡要報警就無謂 有d野本來灰色地帶好多 去到咁盡唔會係好事 唔通政府會拉哂班鍵國派 從來都係講下反對港獨之類

一到放學時間啲道德撚就走哂出黎

上面條友堆字好明顯話 三點式女=德望女=抵比人影
係咪要畫公仔畫埋出腸先明

唔好搞咁多野
即係你覺得做你講呢堆行為嘅人係啱？

偷拍個D吾理住喇 乜9言語暴力 真係講出黎都 on9 諗起未來香港人只要比人問候下伯母都要喊住叫警察叔叔就好笑 心智低到

條友諗咁耐黎拎光環
唔講以為佢係讀完law出黎
中學生 社會都未接過學人拋書包 仲要個書包得果1張紙仔都拋出黎

以你咁講
今日scmp報導比人捉個條友又無好嚴重？
以一警百基本啦下話

scmp個學生妹講得啱
"We are just wearing our formal uniform. If you think you are enjoying freedom of speech, please respect us and look out if your comments harm others"
唔該係善用言論自由之前 學下點尊重人

壽司之神，唔好聖人厹上身啦
你睇番自己之前開post講過咩野啦
對住肥婆就語言暴力人
對住青春少艾就厹上身

應該脆弱到同bb仔一樣 一拳都受唔起果隻

就算係抵比人影
同抵死既層次都差好遠
你推論既邏輯根本唔合理

第二，我講緊偷拍，影裙底，影生活照，轉貼同9up性質根本就唔一樣，叫你分返開討論，唔應該混為一談，你叫我唔好搞咁多野

完全唔覺得你係理性討論緊
你只係為左滿足自己既道德觀而企喺高地大放厥詞

點解可以唔理
即係只可以講無做錯嘅野 唔可以講有做錯嘅野

你想體驗下語言暴力咪試下dum自己張相上黎開post 睇下到時你敢唔敢再上連登同用social media

幾時報警 出自名校secret

小朋友冇AC姐
理鳩得佢

我負責正皮嫁炸

睇下A&F都知啦
班港女影相影到擒晒上去
又摸胸又盛

比著係男對女咁做，已經999左

有冇圖？

放學後又有道德撚上黎罵戰，唉，最好連登以後都冇得開J 圖post，邊個夠膽講好正好想奶既連登仔，就要被批鬥死

既然你覺得抵比人影同(比人影)抵死嘅意思差咁遠 咁你鍾意啦 當我講得唔夠詳細

其實除左你無仔細define嘅影生活照同9up 未經人地同意之下作以上行為已經係侵犯緊人地私隱 唔係話一定係犯法先係錯 你係精神上令人感到不安已經係傷害緊人地

一黎就屌人老母個啲先叫唔理性 你鍾意嘅話同你慢慢討論都無所謂 同埋做乜skip我個問題 問緊你做呢啲野啱唔啱

成班傻閪自己影完J圖 又唔撚俾人些牙

講真
今時今日睇 J圖
仲使連登

你要J圖可以J女優
依家偷拍人
咪撈埋黎講

名校撚咪又正係識騎牆

個肥婆有無比你搞到精神創傷

幫德望學生叫外賣

白粉話實粥到里
想問捉左未
會唔會有家長有錢過大集團

你地貼圖之前又唔加reference 咁人地咪以為你地偷拍囉

無 我根本無透露任何關於佢嘅身份
亦無轉貼任何有佢樣嘅相

點解一定要J女優？
唔講連登，全港網站大把素人圖post(有人J 就變J 圖post)，又唔見你走去聲討？

又係呢招 話人地無投訴呢樣個樣黎掩飾錯誤
即係一定要投訴曬全世界偷影圖先有資格係度話偷拍班友錯？

你係連登站係道德高地，當然可以大大聲聲討其他人，但你有冇諗過，係連登話班痴線佬變態，同去AV網站話人咸濕淫賤有咩分別？

你都係呢個立場就okay

唔係又係呢招，係你班道德撚真係好偽善

依家上連登好辛苦
咁撚多聖人

比人講中就話唔係
咁唔通我話偷拍好撚啱 咁樣加入大隊？
我唔覺得係度表示我立場有咩問題

sor , 我都係痴線佬，最憎偽善道德撚

連登有一堆人最鍾意話人偽善 道德 拎光環等等
用黎等自己做錯都好過啲

果陣森美係咪都影人腳？

理鬼你班友點嘈
我就坐定定睇差佬拉人封艇

想問有咩做錯到，法例邊一條要拉？
香港無肖像權架，你理得我影你對肶定個飛機場擺上網

個“錯”咪就係唔夠你高道德囉，凡有女仔相po，自然有班人講好正好想奶，佢地當然唔夠你高道德啦，如果佢地只係講“很美，我喜歡 ” 你會反咩？

偷影裙底 人地可以告有違公德
同埋我上面曾經講過 唔一定係犯法拉得到先係錯
你未經人地同意就post人地啲相 或者呢個行為令到當事人不安都係唔道德

即係你覺得偷拍裙底無錯？

抵制色情資訊?
即係德望啲學生妹本身就係色情

原post幾時有偷拍裙底呀？

同埋侵犯人地私隱

佢啲想好似係公開架喎

原post有相係喺地鐵偷拍

原post 呀！！！連登個post 幾時有偷拍裙底相呀？貼scmp仲咩春？

咁原post有無係港鐵偷拍人跟住下面加句"視姦緊"
呢啲又啱?

視姦下都唔得？唔望得唔好出街啦

班智障係到狂尻up法律
笑撚死咩
有律x朋友討論單野
告得入機率都唔夠兩成

視姦=望？想美化視姦呀 ？

跟本就冇偷拍裙底罪 ，而係遊盪，行為不檢同有違公德
做成大眾不安已經可以附合上面控罪，要告一定告到
但冇案例法官點判就難講d

個人意見

屌你老母臭閪 平時返工望女都難
宜家返屋企打個J都要比你管
報乜差嘢警 浪費警力

見到呢個留言，真係笑鳩死咗

道德罪

呢啲人唔洗幫佢姐名喎

我出街見到任何靚女就視姦架啦
佢地損失左d咩 精神受左創傷未?
幾時黎拉鳩我?
fapfapfapfapfap

繼續視姦先

應該真係得女人先唔明.....

佢哋唔係唔明係雙重標準，佢哋𥄫仔偷拍條仔就無問題，佢哋俾人偷拍擺上網，俾人視姦就要報警

女人真係無邏輯on99 ， 個 post 幾時係裙底相啊

你幾時見過女人有道理有邏輯可言架

依家係連登仔偷拍人咩？

根本就無辦法證明到張相係由連登仔偷拍所得
而視姦囡囡呢點講真我日日都做緊...
甚至好撚多男人都會做
有咩咁出奇？

OK 講返個post嘅內容 即係影人全相你覺得就ok?
偷影人再加視姦等等嘅字眼 未經同意貼轉人地啲相 去唔尊重一個同你無仇無怨嘅女仔 有無諗過當事人睇到會覺得點？

掉轉係你無啦啦比班人放上連登說三道四 幾難聽嘅說話都有 咁你覺得個班人有無錯呢？

你鍾意兜實兜到架 你話係合成出黎又得乜都得
同埋你要proud of呢樣野都幾肉酸
不如諗下如果你條女(if any)出街下下比人視姦 再擺上黎講

喺最唔講道德嘅科林講道德
可唔可以唔好妄想自己可以改變成個科林
要連登仔講道德唔貼囡囡圖係無可能
巴打你放棄把啦
唔好浪費自己時間

sorry我唔係想改變呢個forum
都係有個句講個句
你聽得入耳就聽 聽唔入耳可以當我鳩up

係唔道德
但冇犯規
你睇隔離post
拎學校官網啲人黎j
學校同啲女仔奈得乜何
喺呢種情況之下
喊打喊殺只會俾毒撚用更激烈方法去攻擊呢個漏洞
你息事寧人、用幽默、用受害人角色，都好過冇料反撲扮有料
只能夠講處理得唔夠好，冇計算到毒撚反應，結果俾毒撚玩返轉頭

巴打你算啦，年中有咁多女俾人影上連登，唔止呢班學生妹囉？我覺得上個網都咁認真真係只會令自己更加辛苦。唔想俾人轉載上就唔該唔好較公開。

3lunch咁多女仔相 你地又上唔上去教育下人地 根本所謂唔道德既事係不能杜絕 可能影相(非拍裙底)既只係分享下靚女
其實我唔明女人既心理 你出街著靚d又係為左比人睇 係條街都係會比人評頭論足 網上你地都話係公共空間 咁同現實差唔多 點解講到受好大傷害咁 影低左真係會心傷d?定係以為現實係條街度就冇毒撚「視姦」你地d女人?

3lunch係偷拍完人哋，有啲相仲要俾錢JOIN VIP至睇到，藉班無知少女搵錢，但係從來都好少人出嚟群起攻之

都係個句 我係得呢個forum而又有呢單新聞 咁我咪係呢度講野 係咪要我講過全世界嘅偷拍先有資格係度講？
教育呢兩個字真係受唔撚起 我講下自己意見姐

人地德望妹著校服返學咋 唔係特登著比你睇比你視姦
成日拉埋其他著得暴露/花枝招展搏人睇嘅女黎講

網上你up偷拍人張相又有留言 當事人就會睇到
現實係條街 你自己係心入面諗 無人知架
即係其實你講下咪算 一路以黎平安無事 唔好咁過份真係係地鐵偷影 同轉人ig啲相 唔係唔會搞到咁大獲

講到尾咪就係你道德判官上身囉，人地望就話人視姦，到人地話所謂視姦就話人冇道德，跟住詛咒人地條女將來點點點，得啦，知你道德高啦，偽善撚，個個道德差過你，都係口臭得你係最好！

1. 唔講全世界，全香港咁多科林當中有唔少日日都做緊你講緊嘅事，而你因為淨係見到連登有而一味針對連登屌，講到得連登仔係咁，根本就唔公道。

2. FB/IG 啲圖你擺得出嚟，又較咗public，自然有人會down甚至加以轉載，想阻止呢啲事發生咪唔好較public囉。

3. 其實好多所謂嘅偷拍照都係出自n3lunch之類嘅成人論壇，建議你從源頭入手比較好。

係街上著校服就唔會比人視姦?
咁日本就唔會咁多校服av題材
講下就算 第一次聽j圖post可以講下就算

n3lunch有「絲襪美腿分享區 」、「走光愛好交流區 」... 痴線過連登仔萬倍

仲唔上去道德審判人

同埋你而家針對所謂連登毒撚 講到毒撚好變態咁 好似未見過出面既世界 大把仲變態 連登仔淨係識9up 對住張相話想奶就要報驚 真係好撚唔得閒

佢太無知、太井底，連登呢種程度根本好濕碎...
見到FB仲有人話呢啲圖應該要擺喺deep web
真係笑死人

人地唔上3lunch就唔存在架啦
講到學生妹 以前就係有個論壇專影 唔記得叫咩名了

我無一味針對連登黎屌 係地鐵見過人偷拍裙底我有幫過report嘅 因為身邊好多朋友中過招 唔係好想呢種風氣咁勁 而我亦無話世界上得連登仔係咁
針對返件事的確係呢度起 我就係返呢度討論

FB/IG啲圖擺得出黎 但人地唔係expect你用呢個角度去唔尊重佢 較public亦唔代表佢同意你轉載

我得閒會屌埋個啲forum 放心

HKSG?

我無話出面世界唔變態 無話其他地方唔偷拍
成日想用呢個位入 慳返啖氣
事實就係有部分post入面嘅連登仔偷拍人
唔好講到無出面咁變態/程度較輕就等於無件事/無錯

肉絲都好J
見到都覺得臭
黑絲就話啫

唔同意又點？唔講連登仔，基本上喺網上世界，四圍轉載其他人未經同意嘅圖片大撚把啦大佬... 你阻止唔到咖喎，你喺度鳩嗡完都唔會改變到任何嘢，呢一點討論嚟都哂鳩氣..

好似係 好多都係private左 要做vip先睇得
但流傳出黎既成幾千張 比人做seed 全部都係好普通既學生妹 咁都有人影 更何況靚果堆
講真以我理解 愛美之心係人都有 有人鐘意影靚風景 有人鐘意影靚女 又唔係影裙底就好心女人唔好咁計較 有幾多人真係會對住張相黎打j 都係睇完覺得身材正樣靚就算

事實？你仍然都係無辦法證明到有連登仔偷拍人喎

一味針對以轉載為主嘅討論區
卻忽視圖片源頭
同你講嚟都哂氣

係呀 但連登仔至少有權選擇唔去侵犯人地
我已經講過唔係要阻止定係改變定乜乜柒柒
只不過係講我自己意見

你鍾意咪繼續兜
係呀係呀幅圖3D用電腦砌出黎架

有咩錯?
影相拍人係錯?唔知蘋果中環我至美有冇比人屌過話係錯
share係錯?網友見到好野就會share 有咩錯
拍埋再share係錯?
定係你覺得拍學生妹既人就係心懷不軌 d女人覺得毒撚意圖好嘔心就係錯?

兜鬼兜馬咩？你證明唔到、一味喺度老屈，根本無意思

咁王心凌一定係成日偷拍人既變態
成日貼埋d地鐵女人相

係咪同扛班人先

我估女仔唔會變態到偷拍男人返屋企捽
女人多數性同愛分唔開

以為軟件達人會正常過班波台狗

你估
咁都係你估大多數毒撚真係係屋企會對住張相打j
叫j圖就真係用黎j 屌冇波冇屎忽冇腰 得對肉絲 仲要唔係靚女 咁都j既真係死變態 我支持你地快d審問下連登仔 睇下有冇人咁變態

偷拍人加未經本人同意post上網 再加以侮辱
咁都講得出無錯 你洗唔洗自己代入試下？

中環我至靚呢類型野係有比人告過 當年東週同類型相片有比人告 但因為條例規範唔到所以告唔人 不過私隱專員公署方面係有表示反對

可能蘋果問過當事人先up？呢樣判斷唔到

Share都有分意圖 唔好不斷美化個個post啲人嘅行為啦

道德之神

德望妹應否主動交出淫腳圖向一眾連登仔道歉？

驚閪咩，就算係視姦唔撚犯法，最多咪入鳩你遊蕩罪

開返個德望ig集中區啦
日貼夜貼
Binc

生到咁樣衰冇得食女都唔想
而家扮聖人9up下溝女都要俾連登仔笑

廢話就唔好講啦

你講嘅就聖經 人地講野就唔比
咁小氣呀 呢度你講曬？